求救 在線等

11分
1左中文 2左英文
有無邊間基礎文憑好？

1左中文讀found dip/retake

Retake就re 埋英啦 其他點？

Retake 一年讀asso hd平過fd一年>hd
如果fd 都係ive

應該retake都係唔會合格

IVE d基礎文憑課程唔啱

有撚得你揀咩

有信心就retake 吧